同我講你嘅感情問題 我比建議 (2)

由女仔角度同你講
就算我唔覆你 都會有其他人覆你
上次唔記得覆你可以喺度講返

我嘅感情問題就係冇感情問題

意中人係ex同一間消防局，點做好

試吓玩運動自然就識到好多異性跟住就有好多感情問題

上個po未爆又開新？

又窮又樣衰 點部署

依個真係個天先幫到你
調返轉頭諗你做男人會唔會唔介意做襟兄弟

我想有新嘅開始

但同佢好多嘢都好夾

努力搵錢同增值自己內涵先
你出街睇吓靚女通常拖住嘅男仔咩樣

咁你令到佢迷戀你啦

點操到你咁壯？

食多啲雞胸飲多啲protein

You 竟然是個boy

Sor我個胸冇咁平
條友以為我個朋友係我
佢真係好鍾意我啲手指
次次係我啲post都要post我啲我啲手指同我朋友張相 我得個淡笑

平胸唔好咩 平時出街著緊身啲都俾人望

你同你朋友d手指一模一樣，係孖生定你的朋友就是你大家有腦諗

我朋友手指有水撲 我手指沒同埋我左手中指有粒墨 我朋友沒 建議你睇真啲先

我冇話平胸唔好呀 各有各靚

呢啲天生㗎 不過你唔想佢下垂可以跟CYFIT兆佑操

點解女仔咁情緒化？

因為女仔天生結構就係咁㗎啦
女仔鍾意用情緒去做決定
嚟M嗰幾日特別顛

以前真係做兵
佢一時緊我
一時又唔理我

點解唔肯同啲fd講有男朋友？

佢應該同一個時候同緊幾個男仔傾偈
之後會揀佢認為最好嗰個
或者she’s testing your feeling to her
始終好多女仔都好怕羞 唔想做主動嗰個
所以佢可能會特登唔主動搵你睇吓你會唔會搵佢 如果三日之內佢都唔搵你或者你都唔搵佢 可以講聲拜拜

多謝建議
都散咗好耐lu

依個我相信你心目有數
如果過咗半年佢都唔肯同佢啲朋友講你哋係情侶咁都好大機會係4.）
你自己睇定啲

我覺得你咁樣留言應該都未夠16？

咁你都係大少少過咗18歲 有雙方嘅同意先好做啦 你大個仔之後大把機會呀唔使急

錯timing咁無辦法😞 一係你等佢 一係你忘記佢

點樣可以提升男朋友對自己嘅價值？

男朋友對佢自己 定係對你嘅價值？

對我嘅價值個

成日比女仔fdzone
又話咩都係朋友開始嘅
呃鳩me

咁呢個就真係要你首先提高自己嘅價值人哋先會提升對你嘅價值 same concept as “you can only love others if you learn to love yourself first”
你唔好對男朋友咁24小時咁黐身費時佢覺得你煩啊過咗honeymoon period之後 搵啲嘢做或者做吓運動令自己加強吸引力

1.）佢真係想知你咩星座 因為好多女仔都係星座撚 所以個個都問
2.）佢對你有興趣所以想知你星座 因為好多女仔都係星座撚 佢想睇吓你嘅星座同佢嘅星座夾唔夾

咁你對下一個有興趣嘅女仔先下手為強
Friend咗一個禮拜左右就開始flirt
咁你就好快知佢對你有冇feel 就少啲痛苦

wow.... :’( 因為你仲好愛佢
我相信如果你唔用佢嘅standard去搵伴侶嘅話應該搵到
就算真係俾你用到佢嘅Standard去搵伴侶 你新嘅伴侶只會令你更加掛住ex
可能你會覺得好誇張但係我覺得你應該睇心理醫生 你有心病 冇人幫到你除咗你自己

咁擺到明你好似仲未放得低ex 所以先冇辦法投入新嘅感情 水泡幫唔到你啊淨係可以陪你 不過最後幫到你嘅真係得你自己 你要調整下自己心態

識講野係咪玩撚晒？

水撲唔識好？

都係㗎 女仔好鍾意有幽默嘅男仔
就算唔幽默都唔好出街Dead air........

咁咪對一d沉默的人咪好唔公平

邊有話比多幾多日時間自己就一定康復到
有啲人一年五年或者十年都仲未放得低
我覺得你應該慢慢放低 唔好特登迫自己
未來依啲嘢就未來先算啦 依家搞掂好自己先
多啲搵唔同人傾偈 用依段時間好好去重新認識自己

都係嘅 但有啲女仔都鍾意沉默嘅（靚仔）男

Flirt 左仲有冇得做朋友
其實係咪唔出聲講鍾意基本上都可以扮冇事發生過

睇你flirt成點啦 唔好太chur佢就得
有啲嘢唔使畫公仔畫出腸

同佢熟啲囉 用咩途徑都好問咗佢拎電話/ig先
多啲同佢傾偈 了解佢 俾佢了解你

講啦有咩感情煩惱啊

絲可否tg傾

個女仔三字頭咁你呢？識咗幾耐？曖昧咗幾耐？

搵咗你啦矮妹

佢大事大節都肯同你出街都證明你比佢身邊所有男人機會機會大啲
識咗半年曖昧左兩個月就建議你每一次出街都探水溫 開始有少少小小嘅身體接觸例如手臂呀掂塊面呀嗰啲 眼神接觸啊說話嘅flirting etc
當你越嚟越有信心 就拖佢隻手啦 佢唔甩你隻手佢就已經係你半個女朋友 你之後好問返佢係咪一齊咗因為有啲女好矛㗎淨係鍾意曖昧嘅感覺
個人建議你三個月內好搞掂佢因為拖得越來你就好難breakout of friendzone (之前睇感情文章話三個月限期係有科學根據 不過要搵一搵個文章先）總之你唔好拖咁耐除非嗰個女仔係A0

唔記得講如果佢出街都有flirt返你 咁你就忘記咗the three month dating rule啦 因為佢可能真係要啲時間 可能佢比前任hurt得好勁

對愛情冇曬希望 明明相識個女朋友
但係仲係諗起啲唔開心事
之後就冇動力去發展
可以點樣解決自己呢個心態

你一定有原因點解對愛情冇晒希望㗎
係你仲未放得低前任 定係你現任係咁令你失望？

激嬲左男朋友，佢冇理我兩日點算好

因為如果佢會flirt 返轉頭即係佢都鍾意你啦
但係佢可能真係需要啲時間去開始新嘅感情

了解佢嘅愛好先 由佢嘅interest到工作飲食旅行乜都講囉
睇吓你會唔會同佢有啲咩共通點可以一齊討論

連登仔標準答案：幫佢含撚 （有冇巴打可以講吓係咪真係work 㗎）
每日都氹佢 買嘢食等佢收工
就算佢唔覆你唔搵你 你都每一日搵佢

Why? :( 一齊咗幾耐？

唔使理呢夢境 我記得睇過文章話我哋人類發夢會見到嘅人通常都係我哋喺現實生活用眼睛見過嘅人 你未必記得但係你大腦會記得跟住就係你夢境再見返呢啲人

我講分手覺得對方無咗我會更好

你男？點解你會覺得對方冇你會好啲？
對方點樣handle分手？

佢話好需要我
但我覺得離開佢會自在啲
佢成日收收埋埋 唔肯同我講佢嘅感受
就算佢有自己中意做嘅嘢 但都無同我分享

wow....佢更加需要你嘅時候 你因為覺得冇沒你 佢會更加好所以就同佢分手 你們是白癡情侶嗎？ 好明顯佢好多嘢都唔肯同你講但係佢又親口同你講需要你係因為佢好愛你佢唔想係依段感情犯下任何錯誤令你討厭佢 佢想成為「完美」的女朋友 （我第一次拍拖都係咁 成日都收收埋埋 明明好想搵佢但又驚阻住咗佢返工時間 最後我第一個男朋友以為我唔鍾意佢 感情淡咗所以就分咗手）建議你俾多啲自信佢同佢多啲溝通 小妹認為你哋只係溝通不足

我哋近期出現好多問題
我好努力想同佢溝通 但佢永遠都唔肯講佢內心
其實我係覺得我阻住佢
佢有佢想做嘅野 我好想支持佢
但佢暪住我一直做緊佢中意做嘅嘢我都唔知
佢話好需要我 但分手後我好開心見佢依家可以好專心發展佢中意嘅事 令我更加肯定分手對佢更好

唔該晒呀我搵左佢佢理返我啦

淡咗同埋可能佢搵到個佢認為比你更加好嘅女

咁你而家感覺點啊？

絲打小心做錯決定

我建議係放棄新個個舊個個你都識講好穩定，佢又冇做過啲咩對你唔住，係個人悶小小姐

11月先識都係接近3個月姐🥲唔後悔就得

我係你嘅話 我會詳細考慮之後好大機會揀新嗰個 因為你如果唔係對舊嗰個有問題你都唔會對新嘅男仔有興趣。你諗吓如果你為咗承諾放棄左新嘅男仔揀番舊嘅，真係俾你順順利利結埋婚，你真係可以同佢咁樣過一世咩？我都幾肯定你會偷食所以長痛不如短痛。或者其實你會唔會未挽夠？ 但係你真係諗清楚啊絲打 你舊嘅淨係悶少少姐 佢又冇做啲咩對你唔住 佢悶嘅性格你係咪真係冇辦法容忍包容？你再問吓你自己你仲愛唔愛舊嗰個？你問吓你自己你個未來裏面冇咗舊嗰個男係咪一樣都可以？如果你覺得真係冇可能一世同咁悶嘅人一齊 分手啦
不過請你真係想做呢個決定之前問十幾個朋友拎意見再問自己個心
祝你好運

大佬你識一個禮拜就已經拖人哋隻手？我都覺得太快了個感覺玩玩下咁 我覺得可以比三個月限期 用三個月去深入認識佢
到咗第三個月再同佢示愛 三個月真係好夠㗎啦！如果三個月內你哋都未成為情侶 咁都幾肯定佢對你冇晒興趣 三個月後都仲未溝到佢 拖耐咗就會friendzoned 你睇定啲啲時間

將你嘅感情煩惱同我講 我一定會覆你

係呀 不過人哋肯拖返你隻手都證明佢對你有好感 加油啦巴打 記得日日搵佢 有時佢唔搵你係試探緊你 三日之內大家都唔搵大家的話 你仆街了 唔係日日傾偈的話好容易心淡 總之女仔同邊個男仔每日傾偈呢就會對佢有啲嘢 所以如果你有一日唔搵佢佢有機會會掛住你 但係佢掛住你都未必主動搵你好 因為多女仔都好怕羞 所以你做男嗰個就大方啲做主動嗰個 盡量多啲傾偈約多啲出街 我過來人同你講嘅！

感謝絲打嘅指教

你幾多歲？ 唔捨得點都會有㗎啦 好多時我哋以前覺得未來做唔到嘅嘢我哋依家都做緊啦 人生就係咁好多uncertainty冇得你確定咗嗰個地方係安全先踏出第一步 人生就係要冒險 其實我覺得你新仔逼得你太快 你好似都唔知自己想要咩咁 其實會唔會分咗手你自己單身左一排先好啲呢？

你同嗰個friend有幾friend？
個friend放得低佢個ex未?
佢個ex又係咪鍾意你?

唔好意思呀你講嘢可唔可以清晰少少究竟係邊個同邊個見得幾密下？同埋你係男定係女？即係你同你個朋友係波友only?咁你知唔知佢個ex係咪鍾意你??

依啲男仔飛咗佢啦我講真 一個唔尊重女朋友嗌完交又唔肯溝通嘅男朋友 你真係覺得可以咁樣同佢過一世咩？你今日氹到佢 你犀利 但係假設你哋結咗婚同居之後 佢日日嬲你又真係可以日日氹到佢咩？都係果句長痛不如短痛 建議你好好同佢講你對佢嘅不滿 佢唔肯改嘅話咁真係離開佢係啱嘅選擇 除非佢改咗呢個壞習慣

24仲好後生 好多嘢都未試你又點知你真係鍾意某樣嘢姐
但係做人冇得咁貪心:( 你新嗰個如果真係鍾意你嘅話點解唔可以俾多少少時間你，唔好理佢啦 佢都已經咁鍾意你都幾肯定新嗰個會等你就算佢把口話唔係
我反而想知你諗住用咩藉口飛舊嗰個？

咁我覺得如果你哋淨係波友又唔係話好熟嘅朋友可以上馬
其實你哋三個人嘅關係都幾尷尬 但係如果你唔介意個女仔又唔介意嘅話可以試吓非常非常低調地拍拖 拍咗拖之後唔好再同呢個波友玩啦 條友點都會介意除非過咗好耐好耐

Waa個圈子會好尷尬 巴打你真係諗清楚啦 個森林咁大係咪真係要揀依棵樹 係咪真係可以為咗依棵樹放棄成個森林？如果你個答案係「是」我建議你非常非常非常非常非常我再重複多一次 非常非常非常非常非常非常非常低調地拍拖 最好過咗兩年先好宣布你哋嘅關係

咁不如你嚟M嗰陣唔好見佢着 都係五日啫最多用FaceTime
同埋嬲嗰陣真係用啲好戇鳩嘅方法去控制自己
1.）深呼吸x3（我同你講唔好睇小佢真係好有用！）
2.）過咗一輪冷靜咗先好搵佢傾訴
3.）提醒自己 “仆街我發嬲呀佢又發癲㗎啦”
4.) 佢嬲你即刻幫佢含撚(連登巴打建議的）事後傾返

都證明你地有緣喎 如果要我put myself in your friend’s shoe, 我仲未放低晒嘅時候比我發現我個朋友同我前任一齊我會好撚嬲心痛 但當我放得晒又有新男朋友 咁我又未必介意我朋友同前任嘅關係 不過就一定唔會同嗰個朋友玩得咁埋囉

會唔開心到心痛咁誇張？
但我個frd未有新女朋友..

梗係會啦！分手時心痛 見到未放得低嘅ex同波友一齊仲唔心痛！？咁你朋友真係有排先放得低 你哋先可以（喺佢面前）一齊
不過感情依啲嘢個priority應該係你同個女仔去決定，你再咁樣錯機會落去你第時可能真係會後悔冇好好咁追尼個女仔 你自己諗吓啦你想後悔定係俾人嬲一陣
你係咁諗諗諗諗諗 到你真係ready嗰陣個女仔可能一早已經對你心淡溝緊另一條仔 （三個月內都未溝定佢嘅話都幾肯定佢對你心淡）我同你講女仔最唔鍾意冇決定性嘅男人所以隨緣啦認真 你溝到個女仔先再煩點樣瞞住你個朋友你個圈子

戴咗綠帽不過已經曝光咗條女， 係對個小朋友心入面仲有條刺其實都真係好痛

直接問女同事有冇男朋友同問佢拎ig會唔會好癲

Hello
我有感情問題 可唔可以私下講

咁你都快啲搵新嘅男仔拍拖 但係你覺得佢仲係咪鍾意緊你？

佢冇安全感驚你大把男仔追 所以希望你喺社交媒體公開你有男朋友 咁佢都已經講咗話你po咗佢先po 而佢同事屋企人都知你存在 點會係唔想比異性知佢拍緊拖？

Oh sad.... 咁唯有你做爸爸嘅盡力俾最好嘅童年你個小朋友同埋早啲灌輸健康嘅relationship概念俾佢 費時佢大個咗之後驚咗拍拖

建議你氹翻女朋友 用心平氣tone同佢講番你依家同緊我講嘅嘢 你嬲佢佢嬲你之前 你諗吓佢咁唔開心都係因為佢咁愛你 驚冇咗你 但係你都要同佢講返佢咁樣話你冇尊重拍拖 令你好唔開心 you have to tell your feelings to her too

直接問佢有冇男朋友會猖狂呀 你拎佢IG咪得囉 自己觀察佢有冇同異性嘅合照 冇咪上馬！

樓主我搵左你啦

點樣哄我女朋友唔迫我洗碗

嗱嗱聲食完野洗咗碗先 咁佢就唔會逼你 你都唔使再氹佢唔逼你洗碗

大佬呀你知唔知男人最吸引係幾時？

被分手後 幾時先搵返佢好

分手咩原因？分手咗幾耐啦？佢話分手嘅？

最大問題係個小朋友都唔係我,呢個先至係最痛

。。。

佢話分手 話我唔尊重佢， 21號分手

唔知你點樣唔尊重佢法 但係如果小事嘅話應該仲可以一齊返 所以你今日開始搵佢啦 唔使太chur 但堅持講聲早晨晚安 我覺得每日都有人同你講早晨晚安係件好sweet嘅事 希望你改變到壞習慣而佢睇到你嘅改變俾你感動到一齊返

送俾有心事嘅大家

21號凌晨 12點幾分手

跟住睇lihkg po講 話分開幾日 ，唔好lur住人，比大家靜下，好似仲好。

所以22號冇同佢講過野，只係每日一snap ，

23號今日都冇同佢講過野 ，都係每日一snap ，跟住我就po下snap比佢留意吓

我糾結緊幾時搵返佢好，怕佢冷淡左

咁我覺得講早晨晚安只不過係俾佢知你仲喺度 佢想講嘢嘅話就自然會講 你再諗嚟諗去幾時搵佢 佢好快就心淡冇咗你

Thx ，今晚say 個 good night先

加油啊 願世上所有情侶都能夠知足快樂

收到 唔該你

件事所有親友熟人都知道...唉 係我唔可以完全走出黎

辛苦你啦～ 錯嘅唔係你
搵多啲野分散自己注意力 多啲令自己明白今次段關係唔成功一定有佢原因 下一段一定會更好 做多啲活動令自己開心啲 我有好多舒壓音樂playlist 有需要嘅話可以分享俾你
同埋你需要搵人傾 可以喺度同我講 我一定會覆大家 總之成件事唔怪得你 唔好太自責 祝你身心健康 早日能夠走出來

其實一日應我兩三次係咪可以放棄

我都係咁，原本傾得好密，突然冷淡咗跟住就覆得好慢。琴晚終於狠下心已讀咗佢，因為諗住決定放棄，無謂再浪費時間諗佢幾時覆我

唉...好難放棄佢

朋友覺得佢係搵人攝時間 但係都唔到我諗咁多
驚訝之餘又有啲失望咁

都可能㗎 或者想你妒忌
睇吓你自己想點啦 你掛住佢嘅就同佢傾偈啦 未來嘅嘢冇人知 順其自然啦

直接問佢ig？
定係問佢有冇玩ig先

傻啦後生仔女點會唔玩IG
一係同佢講 「咦我哋做咗同事都未加你IG添」或者你怕羞嘅唔使問佢 自己打探下跟住搵佢IG follow la 我係女仔好多人都係唔問我嘅情況之下搵我ig follow咁樣我會覺得正常啲

見佢del埋ig合照

搵過
facebook就搵到 ig搵唔到
都係親口問好d，感覺冇咁變態

咁你哋分咗手del啲合照想Move on都正常嘅

小妹認為你由其他朋友搵到佢嘅IG follow佢會好過你親口問佢 不過你親口問佢拎IG點都好過你問佢有冇男朋友

你真係好難頂咪搵佢傾 如果佢咁都唔覆你 咁其實你都知個結果點啦 為何要去愛一個已經不愛你的人 感情就好似橡筋一樣係需要兩個人一齊去維持 得你一個人仲拉橡筋會好辛苦㗎 咁辛苦不如放手啦 成個森林仲有好多棵樹 為何要為一棵樹放棄整個森林

心痛

巴打唔介意嘅話 你同我講點解你哋分手呀
同埋只要你肯講我都願意聽 I’m always here if you need someone to talk to

返工同其他人唔熟,因為job duty唔同
我只係咁啱同佢工作上有多D交流先有D傾計下
盡力啦,問下搵下咁

加油加油

啱啱同女朋友吵架 佢同我講淡咗 冇新鮮感
我都知係我衰 一齊咗就冇用心經營 之後我建議比一個月時間我 睇吓可唔可以撻返著個feel

我依家不停亂諗嘢 好想呢一個月做返之前追佢嘅我
我真係好愛佢 唔想放棄 大家有冇意見比我 無言感激

男朋友對我好好，但無論佢點好，我都只係覺得心存感激感恩同感動，冇個種拍拖嘅感覺，雖然係情侶但我覺得同佢差少少⋯⋯我唔知自己係唔係唔鍾意佢定人大咗就唔會再好似以前拍拖咁會有心動嘅感覺

ex同我講分手個日⋯⋯我放工睇ig見到佢unfollow咗我，其實我都smell到佢可能係想分手，之後半夜三點幾扎醒就見到佢msg我話要分手⋯⋯

想拍拖 想感受到幸福 我知道想出pool就要提升自己吸引力 要有skills同異性相處 但同時又覺得好煩 成日會諗自己啱啱會唔會邊度做得唔夠好 講左或者做左既唔係最flirt到既

做多啲浪漫嘢比佢等佢有返心動嘅感覺 我係女仔我認為浪漫嘅 係等佢收工一齊去食嘢 嚟M特登買朱古力同暖包比 如果佢鍾意食甜品嘅話整甜品比佢 或者整一啲你親手整嘅嘢送俾佢 唔好送啲咩名牌野show唔到你嘅誠意 放假帶佢去多啲唔同嘅地方 唔好淨係成日喺屋企 Be a man做多啲令佢心動嘅行為 行行吓無啦啦捉住佢隻手錫佢同埋做主動嗰個 就算佢唔覆你都搵佢 早晨晚安呢啲走唔甩

依個都好似我第一次拍拖嘅ending 無啦啦佢IG冇咗我個名我哋嘅相 我就知我哋玩完

係咪因為你地一齊咗好耐啦所以有嗰種屋企人嘅感覺多啲冇晒激情 你哋係咪已經唔進行房事？

多謝你呀 我會㗎啦
我真係好驚失去佢 我知我有好多缺點 但為咗佢我會改 希望我嘅誠意打動佢

啱啱聽到佢有啲想分手我好sad 係咁求佢比啲時間我 但講真我都冇乜信心一個月後會令佢回心轉意 唯有盡做

我想問吓既然佢肯比機會我 係咪代表我仲有挽回嘅空間？

55明白你嘅痛苦 同異性相處依啲skills 係要慢慢培養 唔知你幾多歲啦 但我好遲拍拖 20歲先第一次拍拖唔係好識同異性相處亦都唔知點樣做個好女朋友所以好快就玩完 後尾有機會玩運動識咗好多異性朋友 嗰陣就都叫做開始識相處 但係初初都好唔慣㗎 呢啲嘢真係慢慢培養 依家起碼叫做識得同異性相處 知佢哋會點諗 同埋我覺得你要接觸唔同嘅人 譬如用交友app你就會同好多唔同年齡唔同背景嘅人傾偈就會明白唔同年紀嘅人會點諗嘢 如果你有勇氣嘅話都可以約佢哋出街 咁就多啲機會練習如何同異性相處 不過小心保護自己就得 着衫依啲嘢建議你睇多啲ig shop model or youtube 呢啲唔難
記得你想改變就要肯踏出個第一步

你真係好好嘅男仔 咁當然啦佢肯俾機會你就證明你仲有50%嘅把握率 起碼佢仲未咁絕情同你講唔想再見你 你努力啲啦 做改變嗰個俾你女朋友睇 你得嘅！

女朋友同ex 斷唔到contact 仲會聯絡 仲會講電話 仲會一個月岀2次街 仲會玩snapchat 玩小遊戲儲火 叫我信佢 唔好管佢 借問聲我係咪on9

我哋只係一齊咗兩年幾，但其實拍拖無耐就已經無咗拍拖個種感覺，我哋都有sex嘅但好少，難聽啲講我覺得同佢只係似有sex關係嘅朋友⋯⋯

咁你嗰時有冇搵佢問清楚？
其實我到而家都仲未放得低呢個ex，可能因為同佢冇一個真正嘅了斷，定其實講分手真係一句我哋分手啦就可以完⋯⋯

如果個女仔一時熱情一時冷淡
咁點搞 應唔應該追落去

好想知 有冇可能復合

我個時問過幾次，佢每次都話遲啲再傾之後再算，屌，冇咪冇，都係一句姐。

我冇問，呢d有feel先再算

.......唉傻仔☹️我覺得佢太過分啦 唔好意思我講嘢直接啲但佢真係當你水泡咁玩 任何人已經拍咗拖但仲同ex聯絡嗰啲垃圾嚟 可以分得手 you deserve better than this

55我都明啊我都曾經咁樣過 已經對佢冇感覺嘗試去包容佢就覺得可以繼續呃自己鍾意佢 但係咁樣會越嚟越辛苦
唔知你啦但係我嗰陣當嗰個男朋友係水泡 我只不過鍾意佢鍾意我嘅感覺而今啱佢又追我條件又唔錯 但其實我心裏面得暗戀嘅對象 以為拍咗拖之後可以忘記暗戀嘅對象 但係過咗熱戀期之後 我係咁將暗戀嘅對象同男朋友比較 我就知我唔鍾意我男朋友 搞咗一輪先忍唔住同咗佢分手 我建議長痛不如短痛真係快啲分手 或者你試吓冇同佢聯絡一個禮拜你睇吓你個心裏面仲掛唔掛住佢仲想唔想同佢一齊
希望你會做一個唔會後悔嘅決定啦

我係話之前冇講good night 個個巴打
今早我搵返佢 ，佢都有秒覆，同快覆既既，但比較冷淡

我冇呀 我嗰陣淨係WhatsApp問佢我哋而家咩關係因為見佢IG Del左我哋啲嘢 佢話係心淡了我哋比較適合做朋友佢係我第一個男朋友所以我嗰陣真係好心碎 打咗成段文俾佢 同佢講話我會憎佢一世所以以後都唔好再搵我跟住我主動block晒佢啲嘢 但係最後都冇問點解心淡不過我都估到 （我唔係好識點樣做女朋友冇成日搵佢）我嗰陣頭一年真係好難頂 所以我真係好名點解你仲咁迷戀個ex 因為佢冇比一個真正嘅了斷 你就仲會F F會唔會仲有機會一齊返 不過我可以同你講 時間真係真係會幫到你 我依家都已經過咗成五年啦 第一個男朋友之後都有繼續拍拖 雖然冇一個男朋友係我自己鍾意嘅 但係我好感激遇到我第一個男朋友跟住因為佢我遇上我鍾意咗四年嘅嘅暗戀對象 我冇同過暗戀對象一齊過but its fine 只可以講我嗰陣真係好唔開心點解我第一個男朋友要咁樣粒聲都唔出離開我 但係我都好感激遇上佢學到what love is not and how to be a better girlfriend

但佢依家好冷淡唉 我又唔想chur佢
但自己又喺度亂諗嘢

乜你真係覺得呢個世界上有”wrong timing”咩？我就唔相信啦 我認為只要遇到啱嘅對象就冇所謂嘅”wrong timing” 只不過係睇你願唔願意去付出咋嘛 容許我quote返 “There is no such thing as wrong timing if I’m meant to be” from dear jane
你諗吓如果你唔係對你本身嗰個伴侶有不滿冇晒愛你都唔會愛上左另一個人啦 咁點解你要繼續同一個你已經唔愛嘅伴侶一齊 曬佢時間同曬你時間 我諗大家都係害怕踏出嗰一步害怕自己作出一個錯嘅決定所以怪晒落去 “wrong timing” 我覺得你要諗清楚你究竟係一時貪玩 定係真係愛上左有男朋友嘅女仔 跟住做一個了斷嘅決定 同邊個了斷就真係listen to your heart
同埋就算真係俾你一世瞞到自己同你依家本身嘅伴侶一齊你哋結咗婚之後你覺得你真係可以一世都咁樣同佢一齊咩呃佢又呃自己 咁樣好咩

想知道如果佢（絲打）同我出街個陣
會提起其他女仔係咪代表冇機會了？

有兩個情況啦 不過都好睇你之前點樣追佢
1.）你好熱情咁樣日日搵佢的話 佢又有回覆你 咁佢一時熱情一是冷淡都係想睇吓試吓你個感覺 想知你係咪真係鍾意佢 如果呢個情況我建議你be a man Keep住做主動嗰個三個月之內表白啦 不過你都可以試吓有一日唔允許睇吓佢會唔會主動搵返你 同埋你主動約佢出街啦

2.）你唔係成日都搵佢 又唔係秒覆嘅話 咁拜拜啦都幾肯定就算呢個女仔曾經鍾意過你但而家一定冇咁鍾意你 吊住人一定唔會有好結果 我同你講 女仔一定有好多人追佢哋 無論咩樣都好 仲要本身條件好嘅啲呢 呢啲女仔IG Tg日日一定有好多人搵佢哋 好多人追佢哋 所以佢如果真係鍾意過你 但你又咁唔決定 下下都要人搵你 仲要唔係秒覆 又唔係成日都約出街 咁過咗三日之後真係拜拜啦 都幾肯定佢心淡 佢又唔係得你一個男仔傾偈又唔係得你一個男仔追佢
呢啲就。。 。努力啦都係主動多啲搵佢啦 約佢出街啦睇吓挽唔挽回到佢鍾意你嘅感覺

以我自己同咁多姊妹嘅經歷我話嘅

佢話佢走姐但係佢心裏面應該仲有你 除非佢同一時間追你又追住另一條女

我記得你話你哋分咗手呀嘛 咁分手對你有冷淡都正常嘅 你唯有努力啲令佢鍾意返嚟 佢有覆返你係好事嚟㗎！

咁你可以繼續搵佢繼續關心佢但係唔chur佢
Chur=佢唔搵你 你就咁問佢去咗邊去咗邊去咗邊做咗乜就做乜同邊個一齊etc呢啲煩鳩嘅問題
你唔係問嗰啲就得啦！

佢點提起其他女仔先？用講笑嘅語氣？

知道 如果你唔我msg 咁我今晚先再搵佢
因為我知道佢依家出咗去

係啦就咁樣 或者IG見到啲好搞笑嘅嘢都可以share比佢 It makes her think that, you still think about her time to time

其實之前都發生過類似嘅情況 但一見面我就氹佢 之後好快就冇嘢。今次我覺得係分手嘅最大危機 所以真係好驚

我同佢其實都講過幾次分手，但我係啲好心軟嘅人，見到佢又求我又喊又不停搵我又每日喺我屋企等我就心軟，佢成日捉住我心軟呢個位而唔肯同我分手，但其實我心入邊好清楚佢唔係我想要嘅人。我都明白鍾意一個人其實唔關佢對自己有幾好事，但每當我失意同有困難嘅時候，佢都陪住喺我身邊同比我更落去去幫忙解決問題，呢樣野係真係以前咁多個男朋友都俾唔到我嘅，佢係嗰啲有$100會比$99我，甚至會諗盡方法比到$110我嘅人，我會覺得世界上佢甚至比我自己同屋企人更加錫我同照顧我，然後就會唔捨得拋棄佢⋯⋯

唔緊要呀 就係想要聽真話 佢脾氣仲要好差 一個禮拜要氹一次 我唔知仲頂到幾耐

或者真係因為有遺憾嘅永遠都最美好同令人迷戀，我會覺得同佢係timing唔啱，因為我識佢嘅時候個人真係好messy好任性，成日做啲佢唔鍾意嘅嘢又呃佢，做咗好多唔好嘅嘢去傷害佢，但都因為佢令我學識做一個更加好嘅人同更加好嘅女朋友。同佢分手之後，同其他男朋友嘅相處就穩定好多，我唔會再做啲破壞情侶之間嘅事，但我心裏面都諗住佢，會成日覺得如果當初唔係咁對佢佢就唔會走啦⋯⋯我其實同佢分手之後有去過佢屋企樓下撞佢，點知真係撞到，先逼佢講咗幾句，其實佢都冇講原因淨係話淡咗，然後就話佢覺得我對佢嘅唔係愛，而佢要係愛情唔係咁樣。佢覺得我同佢分手之後都可以搵到唔同嘅人拍拖，因為我可以好容易鍾意一個人，所以其實個對象係唔係都唔重要，加上我成日做啲野令到佢好心淡，令到佢冇信心再同我行落去。

驚佢覺得我太chur，之後唔覆我
其實點先叫chur，
佢秒回我 ，我要秒回佢？
佢回完我，我隔半粒鐘再回覆？

朋友同我 永遠都係揀朋友
成日都覺得好似得我維繫段關係咁 有時拍拖拍到好攰 唔想再咁care

我覺得係 當佢冇覆你嗰陣 你就唔好一直搵佢

咁我又冇

但我秒覆，驚佢覺得chur

我成日搵佢又怕煩到佢
佢好怕醜既我怕嚇走佢
約過兩次去街 咁我心諗應該有機會掛
點知最近對我好冷淡
搞到我諗係唔係應該放棄唔好煩住人

咁你feel唔feel到你鍾意嘅女仔鍾意你？如果你feel到嘅話咁佢係你面前提起有女仔鍾意你都係想睇吓你咩反應 其實都係希望你會話唔鍾意嗰個女仔同睇吓你而家有冇鍾意嘅人

如果你feel到個女仔對你麻麻哋 咁佢就真係以朋友嘅身份同你講有女仔鍾意你

自己睇定啲

55明白 你都幾似我之前個男朋友 我次次忍唔住講分手佢feel到啲嘢就即刻話想見我 次次見完面都冇事 搞到我唔忍心同佢講分手 不過條友死都改唔到壞習慣所以我忍唔住講分手on text 所以我覺得見真人好過打字！！ 你試吓約佢出嚟多啲見面！！

男朋友同我講佢對一個女仔有好感 但係同我講 就算個女仔鍾意佢 佢都唔會放棄我 因為佢淨係愛我一個 喺佢心目中我係無可取代 佢話要如果令佢放棄我而同佢一齊 真係要好高價值或者佢真係好好 但係so far佢未遇到一個好過我既人
究竟好感係咪好少事 我係咪唔應該介意

多謝你 其實我依家對一個男仔有啲好感 本身識左三個星期倒佢就flirt 我 佢好識講嘢又身體接觸 我亦有response 但可能我啲skills唔夠 自己份人又有啲怯 所以之後都冇乜再點flirt 同時間我見住佢同我另一個common 女仔fd 熟左好多 另外又有另一個好主動approach佢 而佢又會去搵佢 所以自己對佢就有啲反感 驚佢係player 但當佢搵返我 我又會沉咗落去 點樣可以改善到個心態

Oh絲打你真係好幸福啊 我真係好羨慕你😕 你係咪覺得好容易得到佢 無論發生咩事佢都會係你身邊所以你開始take it for granted? 我聽到呢個故仔就覺得係咁 not to judge you, 但係我覺得你有少少身在福中不知福 我都明白有時有啲人對我哋太好 我哋會開始濫用佢哋嘅好 希望你真係諗清楚啊 咁嘅男仔錯過咗就一世都搵唔番
唔知你有冇聽過sternberg's triangular theory of love

愛情係由「親密」、「承諾」、「激情」組成的

你自己睇吓你同你男朋友有咩「親密」、「承諾」、「激情」

暫時用三個元素可以將愛情分類為八種關係

而你同你男朋友只有「承諾」唔知你哋有冇「親密」啦所以有冇都好你哋嘅愛情只係友誼的愛缺乏咗「激情」或者你試吓不同嘅sex play試吓唔同嘅地點試吓Cosplay試吓dirty play乜都試吓睇吓搵唔搵到番愛情嘅火花

如果你試左咁多次都同我講冇嘅話 咁我覺得。。

就算樓主係巴 咁有心覆都已經值回票價

真係好仆街囉。。仲同自己個ex聯絡仲要現任氹番自己 點解咁多人身在福中不知福 唉快啲搵定下個女仔啦咁嘅人真係好嘅男人走咗先開始會後悔冇好好珍惜

Hummm你會唔會識佢啲朋友佢啲圈子？或者趁公司搞活動主動同佢有多啲交流 其實最好都係你拎到佢IG咁樣先開始會有多啲交流

絲打你講得好啱呀😢 but regret will always teach us a lesson你都識得講啦起碼你而家識做一個更加好嘅女朋友
我諗如果佢真係你嘅 無論過咗幾多年兜兜轉轉 佢一定會返嚟你身邊 不過當嗰陣來臨 可能你已經唔會再鍾意嗰個佢 我哋人生會遇上好多人同經歷好多嘢同埋時間都會令我更加成熟 個taste都會改變

痴撚線呢啲唔係叫chur 啦
好多女仔覺得嘅chur係明明真係唔得閒但係條友就不斷咁問佢係邊啊同邊個啊做咩唔覆佢啊 唔覆佢嗰陣就打一大段嘢過嚟 wa尼啲痴線行為咪chur囉 個女仔鍾意你嘅你成日搵佢佢都唔會覺得chur反而會開心啦
你又唔好同佢玩mind game,咩隔半個鐘先覆佢lol 你得閒就就覆啦 隨心啦 唔好隔咁耐 千祈唔好玩mind game 你咁嘅情況玩唔起呀

Ohhh佢重視朋友多過你。佢男定女？咁如果佢真係咁重視朋友你咪試吓同佢啲朋友熟啲囉咁大家就可以一齊玩

大佬你約咗兩次出街佢都肯應約喎 好明顯就係1.）
點解你會覺得搵佢就麻煩到佢？人哋可能尋晚就唔開心你唔搵佢 你不如試吓再約多次如果佢都肯應約嘅話咁我都幾肯定呢條女鍾意你 約會試吓探水溫 有身體接觸睇吓佢會唔會抗拒 呢啲嘢你識㗎啦

垃圾男朋友 有你都對其他女仔有好感喎 佢今日未遇到個比你更加好嘅人姐咁如果聽日佢真係遇到呢？？你覺得佢仲會同你一齊？ 其實你心底裏已經有個答案啦
俾顏色條仆街男朋友睇 你都試吓同佢講你對其他男仔有好感睇吓佢感覺如何😡

老實講我自己又唔係話鍾意佢
暫時只係好舒服 有興趣咁

但最大問題係我覺得佢有時好奇怪
完全捉唔透佢啲諗法

我已經好耐冇拍拖 唔知可以點做

嘩我哋個故仔都幾相似 不過唔同嘅位係我都有積極flirt 返同埋對方都知道我鍾意佢 佢都好識講嘢 我哋又有身體接觸 但係我覺得佢唔係想拍拖因為佢就算知我對佢嘅感覺佢都唔會作出下一步 同埋比我發現其實佢唔係淨係flirt我一個 佢仲會同其他女仔傾偈 我初初發現都幾唔開心因為得我一個沉咗 我用咗一段時間去整理好自己個心態依家先可以話放得低咗少少一段未開始不過應該要結束嘅感情

我嗰陣係咁同自己講 永遠都係我比最多愛嗰個而我得到嘅愛都不平等的 人哋永遠都當我係後備 點解我要壓低自己去愛一個根本唔會100%愛我嘅人 可能就係咁樣我漸漸對佢心淡了 所以我開始唔再搵佢 用多咗時間操自己體能 同埋喺呢度同好多女仔傾偈 我就發現其實大把人嘅煩惱仲煩過我 同埋我相信只要等嘅話未來一定會有更加好嘅男仔能夠比到我想要嘅嘢！
絲打我真心建議你唔好鍾意一個冇咁鍾意你嘅人 不如將呢啲時間投資落自己身上仲好 做運動啦
I had to use the hard way to learn所有人都可以背叛你只有你嘅努力同時間唔會背叛你
你唔開心想搵人傾偈都可以喺度同我講 我會喺度

唉你信唔信都好 我真係絲打嚟㗎
經歷咗好多感情煩惱 睇透晒

試吓講吓點解你會覺得佢有時「好奇怪」

有冇tg

唉 你見到D唔應該見到嘅嘢你咁樣唔問佢 真係下下見到佢都唔開心啦
梳我唔係比到啲咩好實際嘅建議 我作為女仔就覺得你試吓調轉身份同佢講有男仔對你有好感睇吓佢點
希望依度有巴打可以用男仔角度答你

同問 好想搵人傾心事
或者巴打介唔介意同我一齊互相訴苦

不過我今日要開始做功課聽日截止
所以我聽日做完功課先復到你

男 我有試過同佢啲朋友一齊玩啊 但情侶始終需要單獨相處既時間 有時明明約左我但就唔記得 去左同朋友玩

純粹碌左幾頁見到樓上有人話你係巴 覺得幾搞笑
睇唔睇透我有保留嘅
雖然我暫時無乜感情煩惱
但有啲野我都唔敢講得太絕對
反正既來之則安之就好

Sorry to be so straightforward 但係喺IG公開兩個人之間嘅問題真係好撚on9同侮辱對方。。佢會嬲你講分手都明白嘅 你又真係做錯咗
佢而家肯喺你生日見你都證明咗你仲有50%把握率
希望你嗰日喺佢未開口之前 係咁誠心咁同佢道歉氹佢又好做乜都好俾佢感覺到你嘅誠意
你加油啦！仲有兩日 快啲諗定橋啦

[member]唔好意思講漏咗 我ig story set咗摯友但摯友list只係得佢一個 佢都知嘅[/member]

係咪去咗打機？咁我覺得你應該要尊重佢同兄弟之間嘅私人空間 你再咁樣落去 佢會覺得你好似黐身唞唔到氣 我覺得你應該搵嘢做 同埋好好同佢講啦 明明約咗你但係唔記得 我係你一定嬲爆佢 擺明唔尊重你

的確係一種遺憾 😞 做咩唔試咗先呢 起碼你試咗知道唔work唔會成日都覺得係遺憾
Longd doesn’t work for some people but STILL works for some couple

😭😭😭好感動 真係好多謝你 有時候同人傾但佢地可能唔太理解 但樓主你明白我 最近忙完都有做運動嘅念頭呀 我搵個時間好好咁整理自己思緒 如果之後有野想聽你意見就遲啲再喺度搵你先！

你咁搞笑嘅 係Close fd 投訴但係close fd得佢一個搞咩 做乜唔直接同佢講 可能佢嬲你就係覺得你咁樣公開佢唔開心呀可能佢唔知道你個close friend得佢一個 好好同佢講返la!!!!

我都拗晒頭
到底佢點諗
佢又成日叫我約其他女仔
我想約你 你叫我約其他人做乜鬼
呢個月約親佢都唔得閒
係佢對我冇咗興趣定係怕發展得太快

我都明啊我都曾經同自己好親近嘅好姊妹講 但係佢哋淨係叫我做人要堅強but嗰陣嘅我覺得我冇辦法好似佢哋咁樣咁堅強咁做人 好痛苦因為我好容易對人有感覺不論係朋友定係咩人都好 次次都覺得就算淨係識個人一日我都會擺得太多感情落去 最憎講Goodbye 所以我覺得根本冇人明我 咁我咪唯有自己用自己嘅方法去Fix返自己個心 初初我成日都失眠醒咗之後好唔開心 跟住就會凌晨落街跑步 依家嘅我慢慢好起來了 運動幫到我 希望運動都幫到你啦

約親佢都唔得閒？ 哇佢好似對你冇咗興趣喎
不如你試吓約佢跟住做我上面同你講咗啲嘢你就知道㗎喇

人哋當你水泡...你想放得低佢？咁你就要聽殘酷嘅說話.... 聽得多喊得多自自然然就會死咗條心 咁就放得低

咁唔係個個女仔都咁要面嘅 睇你點樣激嬲佢啦
咁你真係激到佢嘅根位 佢點都要你道歉 就算佢自己做錯咗講錯嘢都好

感情問題一律建議分手

我約咗佢星期三見面嘅 不過而家就一問一答咁樣囉 好冇癮 擺明唔想溝通

交友app?
定而經一齊既情侶

最近同左個女仔一齊，覺得相處上幾好但佢外表唔係好吸引到我，我知咁諗好仆街，但我果陣又答應左佢一齊，轉頭即刻又話分手佢好似好絕情同講唔出口，佢又好在意我咁，我諗緊應該好好同佢坦白定係試下培養感情先

淨係男仔主動搵女仔好咩(假設女仔會覆)
唔會覺得個男仔好chur？
女仔有感覺唔係都應該有d互動主動搵下個男講野

點解我同你咁似既！！😭😭 我都係個好易對人有好感既人 你係用咗咩方法去fix?

呢題可以答你
可能係個女仔feel到你只係想搵個人陪
係咪佢根本都冇所謂
所以咪建議你搵其他人攝時間囉

主要係落差太大
有時覺得佢直情係憎我 但兩個人個陣又正正正常
拍過拖都大概知啲女仔鍾意人係咩感覺 我自己就感覺佢唔算鍾意我
所以都有心理準備
係個種落差感係幾失落 想睇吓有冇得救

對一個好朋友有感覺咗就嚟一年
舊年有次好間接咁俾佢知道咗
之後有段時間佢對我都好避忌
係去到後尾佢知道有人追我 我又好似受咁
我哋先至可以當冇事發生咁做返朋友
我好怕俾佢知道我仲對佢有好感就唔會再有朋友做
都好唔想冇得再似依家咁friend
但係奈何我真係放唔低佢
呢排成日都唔知自己想點咁 好辛苦...

我都係咁諗知道咗原來佢會搵其他女仔傾之後就好sad，日日諗起都好頹，點知隔一排佢又搵返我傾，但又冷淡，隔好耐先覆，於是就覺得既然知佢唔係想同我一齊，我再擺時間同精神喺佢身上唔值，我都唔中意咁樣嘅自己，不如放低佢專注返自己，所以都開始學樂器發展興趣，但我返工都會對住佢，就好驚自己會過多排忍唔住打回原形

就算佢唔覆你都搵佢—-真架？
有時見無覆/覆得hea
我就唔鬼搵佢

下 咁點搞呀

加油呀絲 ！ 努力增值自己係最好既投資 同時令自己分心 但我唔明點解佢會主動msg我 但當我覆左佢（唔係hea覆）佢就hea覆我根本無心接落去咁 系咩心態

俾佢知道你搵佢唔係為咗攝時間

對唔住呀我依家嘅人生好攰呀 我想避開所有人所有嘢所以我有排未必覆到你哋住 真係好對唔住我明明想收集晒大家嘅負面能量但係我依家做唔到 我真係好冇用 對唔住
祝大家心身健康平安快樂 希望我返到嚟嘅時候聽到嘅係好消息

你養佢囉

佢有啲寄托, 好過經常倚賴你啦

有幾次都係咁？其實主動msg你都唔代表啲咩，可能佢只係純粹想搵人傾下偈。唯有平常心同佢傾，唔好抱有咩期望。

有時打開話題好辛苦，我人又有啲毒